其實每星期集氣搞一次開花

平日各商場唱歌集氣宣傳每星期行動，之後六日搞大型開花，行動貴精不貴多，我地已經好多手足比人拉，再這樣消磨場運動落去好快玩完

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷